泛民己被popo攻擊

［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大

係理大外被攻擊

峯仔絕對係真手足

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

去理大外圍逼班狗撤退丫

一齊上議員fb搵議員幫手守門口！！！！
阻止屠殺發生！！！！

又係佢